贏的標準：撤回，撤回，撤回！

咪撚再嘈，依場抗爭贏的標準係撤回引渡條例！
階段勝利不是成功，只係一個Check Point，
檢視到大家方向正確，向目標前進中，
616、617 keep going
反警、落台係第二樣嘢，唔好分散視線
總之，撤回就為之贏！

不撤不散！
比時間警方買裝備呀？
打過機都知會反輸啦！

推

記住，把刀仍然行住響我地條頸，只係佢而家唔劏落嚟住，咁都叫做贏？
我地要佢拎走把刀，拎走把刀至係真正嘅安全呀

買裝備度呢，財委會有成班反對派係度把關，佢地每次開會都話徹法，唔徹就唔需要繼續講其他

1.撤回修例
2.收回示威是爆動的定性
3.釋放所有過去一週因示威被捕的人
4.追究警方使用過份武力，甚至暴力
若明天和平遊行有人叫「林鄭下台」「打倒中共」「港獨」等無關上述四點的口號，請勿理會，現在要集中目標。

暫你老母

錯, 撤回都未贏
司法執法體制已經崩潰, 除非清算警犬
好多野都番唔到轉頭, 依家所有野佢地隻手遮天

我個人呢就心頭高一D,
7娥落台俾個真共仔上場咪一樣PK
再起碼加多句我們要真普選先啦係咪